岩岩有個女性朋友wtsapp左張咁既圖比我

平時都有一兩句wtsapp

究竟係咩意思？

性暗示

為你着想
佢心諗 知你條咸濕成日諗住搞我
無得屌我 寧願叫你去屌船
想你唔好對佢咁多FF

張圖幾搞笑

係唔係真係work?

想你飲佢d水
再射你d水落佢度

條女有D窿漏水, 快D塞左佢

姐係佢而家出哂水 不停leak緊囉
仲唔快啲上佢屋企